(西營盤撚入)你地去開邊到剪頭髮

有冇邊間推薦，最好二百樓下

紅巴

定你地出灣仔銅鑼灣剪

做乜有負評

推

老銅邊間幾錢

朝光街開左間barber shop, 試過一次唔錯

唔係剪油頭可唔可以去